成交咁細 托高派是常識吧

做淡必勝

既然話托高就托高, 咁托高唔派繼續高高高都係常識吧

咁咪睇 收市即派

美國佬牛市 你去做淡...

佢成功左即係解決左問題

聽日仲要銀行板塊出業績

即刻見真章留名等睇好友又話自己贏

-100都冇咼

升緊就真係真章

期結 。。。 外圍結。。。假期
點樣有成交量呀